共產黨：強調香港沒連坐法 關連戶口被凍結定必是有可疑 呼籲市民給予以支持 勿走資

李家超：打擊洗黑錢無關政治 應支持銀行履行責任

保安局長李家超發表網誌，不點名回應許智峯與家人及好鄰舍北區教會戶口被凍結等案件，指不幸地有人因為政治理由，將凍結資金機制污衊為濫用權責，強調執法部門的行動必須是針對洗黑錢行為，與涉嫌人士的政治背景無關，而其他關連戶口被凍結，亦必須是因為戶口內的交易同屬可疑活動，與是否親屬或個人關係無關。

李家超重申，任何人包括銀行假如知道或相信任何財產是犯罪得益，必須停止繼續處理有關財產，法例的保密要求亦禁止任何人披露損害有關偵查事宜，指希望市民不要被政治抹黑蒙騙，應該肯定和支持銀行履行防止洗黑錢的法律責任。

原文網址：

港共驚到呢，d人轉曬d錢走，林鄭真係仆硬街

有連坐法
要走資
ok

邊個信先得架

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

咁講即係有連座

要加速走資

自己做埋啲嘢令人哋唔再信香港銀行
依家就叫人唔好走資

勿走資

冇連坐法，但同得你有關嘅人都有嫌疑，都要凍結調查

驚就咪亂黎啦dklm

推

求離岸戶口教學

係無連坐法
但用其他手法做到連坐效果
仲衰過立連坐法
條線彈出彈入 無所適從
資金走得仲快

不如凍到到2047 先話其實冇可疑

真係當d外資傻架喎

大把post la

ok明白

你咁講我仲驚

走資

證明方向正確

係凍到死嗰下
跟住直接充公，又贏

無人認領

多謝李狗提供笑話一則

此地無銀到呢

可疑由邊個定先 有無政治考慮？

你明我明大家明啦

咪自己呃自己冇囉
有人信先得架

同你一樣政見，仲唔係有嫌疑

睇吓非法政權前科就知要撤資撤快啲

［蘋果］五項目賬款公開 890萬僅係其中三個用途 警指控涉誤導

證明走資係春袋

係係係
721 冇警黑
831 冇恐怖襲擊市民
冇新屋嶺
冇浮屍
乜都冇 軍政是正確的

嘔返權利俾人咪有人信囉

從過去 12 小時我們網站後台的數據來看，一夜之間就多了 2-3 倍人在搜尋如何開設離岸銀行戶口。

就只因為我們開始迫切地感受到離岸戶口的重要性，我們的焦慮迫使了我們去認識「離岸戶口」這個課題。這也是為什麼有了這期號外的 Newsletter（畢竟今天是星期日啊⋯正常來說是要休息的！而不是用來寫 Newsletter 啊啊啊！）

如果你有同樣的焦慮，我希望以下的幾篇教學可以幫到你，因為它們都是一些共通點：

低門檻：最低存款要求很低、甚至是沒有最低存款要求

容許香港人申請：可以用香港特區護照 & 香港地址 & 香港電話作申請

容易申請：不用排隊，直接上網申請即可

有保障：有當地監管機構的存款保障

而這些入門級的離岸戶口分別是：

瑞士 Dukascopy 銀行

美國 Firstrade 證券行

當然啦，如果你財力充足，也可以經傳統銀行幫忙開離岸戶口，例如可以經 Citibank HK 開&nbsp;Citibank US&nbsp;的離岸戶口，又或是經 HSBC HK 開&nbsp;HSBC UK&nbsp;的銀行戶口。不過入場門檻往往都要 HK$500,000-1,000,000 起跳，需時約 1-3 個月才能完成。

好的，希望這期號外的電子報能幫到你～也希望你有一個平安的週末

First trade

on9

正解！

国安法未審先凍再連坐

收到
反過來做就對了

敵人反對的 是我們擁護的

誅九族還誅九族
連坐法還連坐法
兩回事，千奇唔好混淆

payme過數都有關

無連坐 不過可疑

各位睇路，香港離實行外匯管制既日子應該不遠。

使咩市民支持姐
邊個唔聽話要走資咪凍結埋佢屈佢洗黑錢囉

求下你地唔好走資啦

淆啦淆啦

洗乜教一個基本大學生都識點開啦

得架啦
唔洗衝出來認

佢地日日望住有幾多錢走
一定俾腦細屌死
腦細無錢托市喇！！

又要搞到香港仆街又要唔想人走資
成班領導人戇鳩鳩咁

佢係咪同時支持銀行執行美國對佢既制裁？

就算外資真係信你，本港市民唔信，無晒本地散戶，你股市都玩唔起

邊個講大話就全家落地獄囉

共產黨出到聲叫你哋唔好走資
所謂：阿崩叫狗，愈叫愈走
大家明白的

又企出黎自己認證 你點話點好 有無人信就另一回事

柒左之後講乜都喺柒

絕無強姦，只係性器官進入事件

今日不走資，明日被走資

誠哥係生意上六十年嚟大事從未犯過錯

誠實d啦
日日講大咁攰......

其實走資真係好危，本地銀行體系減少左錢，可以借既錢又少左do
loop loop大法

肯定呢一個星期真係走左資有一定數量
佢地先會咁低聲下氣

走得快 好世界

屌你而家就住添係Citi 走緊資。

學袁爸話齋一蚊等如一票
你對呢個政權有幾多信心就留幾多票
走資就係對香港最好嘅制裁 唔駛等美國出手

一陣政府/銀行「唔好意思唔小心做錯」都夠死

共產黨話冇即係有。

有冇咁柒啊 又要做又要縮

又話無政治考慮，人地問點解凍結時就話 個別例子不便評論/已進入司法程序不便評論，你玩晒

有朋友即刻去資返美國仲話HSBC調低左每日轉帳上限

整個反走資法唔比走資咪得lor，hehe

得啦，撐正苦嗰D沉默大多數一定信你講嘅。D少數派要搬石頭砸自己腳，咪由得佢哋囉。香港前景一片美好，OK？

開到口
明架啦

借位推post
[流亡不是移民 倫敦集會要人] 中大理大保衛戰一週年悼念集會

咁撚驚做咩，有國安法保護驚閪咩

港共搬石頭砸中自己春袋

走快啲先

將所有走資行徑擺埋入國安法咪得囉, 傻豬豬

得幾萬蚊使唔使走資

全部掉轉睇is ok

收皮啦冇人信你

唔好打呢D飛機啦

我肯定佢驚都未驚過

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

In 李嘉誠 we trust

睬你都on9啦，點解我要冒果0.1%風險，而唔放響100%安全嘅離岸戶口。

官方認證真春袋

多謝豬隊友曱甴強

哦

共慘黨，信一成都雙目失明

冇即係有
勿即係快

冇走資

反轉嚟睇

今時今日仲信港共既都一定係藍屍

你話有可疑就有可疑囉
你想點就點喇
我就走資la

食屎啦 咁撚樣話冇連坐

雖遠必誅
誅你九族

叫林鄭跪係到認錯
特赦612 後比人拉既義士
取消國安法
咁咪外資港資都返黎囉

當人傻仔

意思係要凍結你戶口使乜連坐法

好彩佢地之前派膠令許志勇可以係解凍時轉走部份錢,如果一開始佢地就叫法庭批就一毫子都走唔甩

呃下D仲信政府撐狗嘅白痴文盲就得
鳩up幾句想撚D生意佬? 腦生蟲定腦萎縮

你地班加速師 做得非常到位呀 繼續啦 dllm

自由市場你理撚得人啲錢走去邊，一係宣布一國一制啦

咁平時網上叫人入數既騙案都係洗黑啦 又唔見你凍結

OK, 換多啲美金先

係，學埋支那啲衰嘢set上限
屌你老母汇丰

你話無即係有

以前就話法治社會

而家？

都係

不過係國安法

佢話冇
就即係有啦

個理由咪又係你安落去

屌你老味

姐係要走資

無錯，大把支那廢老同藍屍既錢比你玩
正常都走哂

仲要去門市。以前可以online

我見到有
我信自己
所以我轉錢去外國

如果唔多錢可以開 Firstrade 1-2工作日，需要 Passport。

有 CitiGold 就直接開離岸。

好人好者驚咩走資

全部調轉睇就fit哂

敵人反對

支你老母啊支持

前日去銀行聽副阿婆同經理的對話

經理: 婆婆做乜攞咁多錢出來丫?
婆婆: 你地銀行隨時會凍結人地啲錢, 一陣俾你地凍結左戶口我咪無錢買餸。
經理: 我以為你係電話騙案所以要提醒吓你
婆婆: 唔關事, 我怕戶口被凍結都係攞返啲錢放保險箱穩陣

無連坐法 只係我懷疑哂你地

再見啦，比卡超。

On9

利申 一月已經走哂資

支持警方做法，不是連坐，只是將相關人仕一網成擒，疏而不漏！不論是家人，就算是朋友和朋友嘅朋友，都要一刀切，先可以做到大公無私。

唔開離岸都禁出嚟先啦，起碼走個時跟人走，唔洗去到外國先比你封咗真係企咗係到

你拉返班藍絲捐錢俾黑警先啦
不過就算拉都唔撚信你啦

明白嘅, 多謝提醒

Cash is king

亂尻咁黎都得 比人睇到既係

當佢強調無連坐法 叫你安心

即係話佢已留意到有資金外流 你信佢就死得

乜撚都黑錢悶唔悶

理得你點講 我撳出嚟最穩陣

超囝有否任何資產在銀行？

痴撚線
打撚完你一巴之後同你講唔好驚我

唔走正傻氣

咪係

咪有得D壞分子,亂港分子,港獨分子輸死囉

做咩要救佢地呢?

香港無連坐法,香港無政治考慮

日日講 謊話都變真 呃唔到人都呃到自己

此地無銀

藍絲先唔信

白痴先會信

多謝提醒